有冇人細細個用過yahoo做首頁

今日係fb見到有fd share條yahoo link
先記得有呢個網

以前小學雞第一個屬於自己既email就係yahoo
仲會拎黎做首頁
同埋拎黎搵鬼屋網頁game

想問有冇人而家仲有用

完。

Yahoo桌球王

其實如果唔係yahoo 咁多回覆係五毛
我覺得yahoo 都 ok
又有email 又有團購 又有新聞
有時無野做開黎上網hea 時間
都可以禁黎禁去

不過唔知係咪用慣左 感覺Google 搜尋引擎好用d

神器間尺

係下面Search鬼page
大頭鬼嬰

就有

以前由yahoo轉google仲諗點解咁多人鍾意用google周圍又無野睇 yahoo起碼有新聞望下
但依家用到唔講都唔記得yahoo

以前用yahoo搵鬼屋game,唔記得左叫咩名
好似話唔搭得「車立」如果唔係會有鬼即死
細個好撚驚

Geocities

我記得一開頭用google都唔係好慣,好似冇乜野睇咁
但而家已經慣左了

我仲用緊yahoo 咁代表d咩

代表你專一

猛鬼大廈

20歲前
30歲前 /
Now

我都係
只在睇新聞

比較想知如果以前唔用yahoo,你地會用咩做首頁

一開始轉會google心諗成個頁面乜都冇
Yahoo有新聞又有字典正好多

而家知道條 search bar 就有曬所有野

我從來任何search bar 都唔會裝

yahoo字典由大學用到做野都用緊
反而google translate冇咁好用

而家都仲係

唯有仲有用既就係yahoo拍賣

5秒limit

同路
嗰時仲有任賢齊賣廣告

用來開機試上網

Yahoo個email真係好用
不過宜家就柒曬

宜家跳埋去用日本tahoo個email算
貪佢只係借個名用

日本版

仲有用yahoo email

自從有一年迫人改密碼搞到一鑊泡就冇用到

又唔user friendly 又麻煩

yahoo email係小學電腦堂呀sir教你整
依家成個垃圾郵箱咁

用得最多係yahoo字典同yahoo財經，仲有以前玩yahoo友緣人

Yahoo

yahoo 個search engine 真係垃圾到

真係童年回憶

仲會用 而家search會先用google, 搵2,3頁都冇就會換yahoo睇下。字典唔知係咪細個用開，有時又會去用下

細個係要幾個人先敢一齊玩

二零歲用緊，過咗三十就用 google，用到現在

呢個真,細個申請太多論壇乜柒物柒
搞到個email成日收垃圾

其實係因為由IE 轉左 去google chome

開頭都係用yahoo,後尾用 同 ,因為個陣又唔係真係多電腦做的功課，開得IE都係玩flash game

如果唔計fb剩係search engine 去計yahoo係容易睇到新聞多d既

依家都用ya ho o果d
一定係五毛同隱性5毛黎

d新聞明眼一睇就知係奶共向, 睇埋留言直頭以為身處係大陸
yahoo狗也不屌

hao123

yahoo email 個app 係好用㗎喎

好用過gmail app

屌你yahoo
本身用開yahoo
但個email hack左又唔搞
迫我走啫

到

到而家google有哂google drive 成五年
仲同android電話synchronize
yahoo摺得

咁其實點解會多啲人用google? 係咪個search engine 準好多

Btw講開首頁以前有同學成日昆人話用 做首頁，因為好多game download,日日都download黎玩

點知係咸網黎，係超大範圍中伏，唔知幾多人係學校屋企開跟住比老師呀媽屌到仆街，我好在聽番黎已經知係咸網係屋企一個人偷偷地開

仲有佢D廣告 YAHOOOO~~~~ HOOOO~~~

>>>igoogle>about:blank(開始用chrome)

Chrome同Android默認

我而家仲用緊yahoo 做首頁
不過一要search 野就改用google , 準好多

以前覺得yahoo好勁
依家連上既價值都無

自從轉咗firefox之後(都起碼十年前)
其實都已經冇首頁呢樣嘢
會還原最後頁面

依家yahoo係咪得返y拍有用

至從上高登就聽高登仔講轉左google
後來google其實有igoogle可以自訂個首頁
而家好似冇左

Yahoo search其實係bing
唔係差
但google更好

iGoogle

我都係

拍賣呢個business model都就收皮啦

唔講唔記得igoogle添，好野來，有 games，新聞，每日笑話，

Google newsstand仲方便

見人仲會用ie上yahoo

本來用google做頁面
前兩年轉左用yahoo
原因係當日心情好低落
雖則呢兩年無入話yahoo睇野 serach野
但當開電腦個主頁 色彩d個人都安心d

小學讀書嗰時有同學仔話我聽個分類有個「公司」>「成人資訊」

就係嗰時開始接觸到人體奧妙

唔用YAHOO 主要係因為 個時佢版面越黎越多野一開就lag
我部舊機頂唔順

鬼怪>大頭怪嬰>港產怪嬰

我個yahoo email 俾人侵佔左

搵絕版野或者演唱會飛都有用

> Yahoo News啫
小學有上去comment屌人

其實yahoo都帶左好多第一次俾咁多巴打

而家改咗得直購價
基本上同就咁放嘢無異

只怪香港人一向都唔跟拍賣規舉玩
見冇乜人實際用佢索性cut鳩埋佢

自從Yahoo search太垃圾就轉左用google

我而家仲係用Yahoo做首頁

yahoo mail收電郵慢好多

same

我仲用緊yahoo email

好懷念當年嗰種慢慢load哂成個yahoo出黎種感覺

yahoo japan 仲好有用

香港WeWet聊天室

我都係，用慣左
同埋一開就見到啲新聞幾方便

猛鬼大廈？

首頁都係null 但一定會開yahoo
睇即時新聞資訊
又有人打文章 好多知識吸收
Google 搵野至用。

yahoo可能得返日本市場
拍賣喺日本都仲運作得好好

就係因為咁先成堆五毛進駐yahoo

仲係用緊@yahoo.com.hk去申請好多無謂ac Yahoo mail慢撚到抽筋

而家都仲係 懶得轉

小學大家一齊入電腦室玩桌球

有時有啲字唔識打 會上yahoo用佢個手寫
不過一個月都唔知有無一次

而家首頁係google chrome extension - momentum

細個成日經 Yahoo 入線上遊戲帝國

竟然無人講知識+ 打麻雀 美式桌球

電視機default長播TVB
瀏覽器default首頁Yahoo
Yahoo熱門default系TVB野
遲D
語音廣播default普通話
文字簡介default簡體字

仲係用緊Yahoo

用Google：全球性話題
用Sina：中台&華文杜會話題
Yahoo! ：TVB相關話題

唔記得Yahoo! = 終於戒甩TVB

以前Yahoo個Chatroom好好玩，
放學就幾個同學去有電腦嘅同學屋企
(果陣唔係個個屋企都有電腦，我都係中二三先開始有）
傾計玩下D狗公
試過約出黎，我地近一近企到埋隔離佢都唔會知

依家諗返都好白痴

我依家仲用緊

Search bar = key logger

唔會啦以前上網慢撚到 yahoo次次都load好耐

達哥

3721

最鐘意睇Yahoo知識

->

Hao123真係經典 整極都整唔走

仆街我中過
整唔走

友緣人其實點用？

仲成日用緊yahoo search, email同埋字典

yahoo其實d留言好中立 咩人都屌 唔似黃屍咁多偏見

我電腦從來都用yahoo做首頁，唔理咩browser，冇變過

一路都係 about:blank

Yahoo blog收左皮就變到無野睇

瀏覽器由 ie>opera>chome 同時yahoo>Google>duckduckgo

Hong 有d印象

用緊日本Yahoo做首頁

做首頁

以前細個就用yahoo,依家人大咗就用google

關乜事

要用支那嘢優化大師先至搞得掂,改到個首頁之後就del咗佢

有咁多information 我諗唔到用google嘅原因

用IE個陣就係用yahoo做首頁 因為小學生個時唔識野
自從升中用chrome之後就冇開過IE

其實我覺得Yahoo多野睇好多
細個好鐘意搵online game玩
但無從入手 然後yahoo樓下有粒叫電玩
線上遊戲 跟住逐隻搵黎玩
又會係yahoo音樂免費聽歌
果時係出緊周杰倫隻夜曲
雖然得分幾鐘免費 但係咁loop
一日聽萬幾次
當你講起yahoo 我就諗起貓貓論壇
諗起貓貓 又諗起icq
其實論介面論時尚 icq根本完美屌打msn
果時icq仲有隻炮game可以連線玩 日日玩
但好似中學開始就個個轉用msn
又轉用Google ， 用yahoo email會比人笑
個個都話 gmail啦！ 用yahoo=用i.e. 又比人笑
果個時期 Yahoo身邊既所有野都伴隨住yahoo既沒落而一齊沉撚哂落大海 雖然唔關yahoo事
但確實全部都發生係果個時間

就係貪google夠簡潔先轉
我嫌yahoo太多野了

貪佢有新聞又有game玩

yahoo dictionary

yahoo有個唔知咩網頁分類
玩pokemon係果到搵一堆攻略網

小學到中學個陣都係
個陣覺得搵攻略同GAME都特別易搵

仲用緊YAHOO MAIL做主力EMAIL... 好多野好耐之前開落 都唔知點轉

咩叫 google search bar 未見過

個個真係嚇撚死，仲要加埋d濕鳩背景音樂

想當年google仲有整過igoogle(好似係咁叫)
比你customize search page
以前會覺yahoo首頁好充實
依加覺得好多野 無google咁簡潔
加上browser address bar default都係google
好難唔屌打yahoo

返工用yahoo字典打九方

去到中學先用Google

仲用緊yahoo做首頁同埋yahoo email

有冇人有用yahoo blog

淨係用 yahoo 字典同電影

細個都係用Yahoo

yahoo桌球
yahoo字典
yahoo blog
以前yahoo仲有個叫geocity嘅嘢，係一個免費網頁空間，俾你整自己嘅網頁，有冇人知？

小學第一堂上it
老師就係教申請yahoo email
仲一定要我地用英文全名做Id

好多人整lf2/高達既資訊空間

唔好扮代表啦唔該

pk. com

早幾年聽到隔離位同事俾人笑仲用yahoo首頁
我先偷偷地轉返google
慣左yahoo 一開就好多野睇
唔適應google 咁空

我記得最初用yahoo做首頁，但以前啲電腦慢、網速慢，所以有一排好多人推薦用空白頁、google做首頁，因為冇乜嘢load會快啲，自此yahoo開始沒落

Yahoo 有猿人

仲有 yahoo 知識+. 有冇人記得?

應該而家都仲存在
有時google睇佢啲result都算唔錯

Yahoo 唔出瀏覽器
就係咁輸左

Yahoo啲新聞其實都係另類維穩，一係紅底報，一係乜鬼CCTVB娛樂新聞

重用緊 起碼可以望一望有咩八卦嘢/新聞
佢以前個網頁分類好正(而家唔知重有冇)，例如你鍾意某套動畫可以搵到一堆有關套動畫嘅網頁(以前啲人好興，而家反而好似冇人整)。雖然啲網九成都荒廢哂，但我又好鍾意上去睇，感覺似參觀死城咁 特別會留意更新日誌/留言版，睇下最後有人係幾時

yahoo最正就係啲遊戲

其實google做首頁把j 網址欄都可以google野 set google做首頁個班係咪腦缺鈣

yahoo做首頁,google做書籤第1位
雖然yahoo D編輯文筆好鳩,不過多資訊冇咁單調,唔會一開乜都冇

知識+ 同人鬥高分

我諗出埋都唔夠做

分類--遊戲

依家都成日開yahoo睇新聞

有冇人用過igoogle
自己整仲多野睇過yahoo
但google放棄左

用thisav做首頁

用緊黎睇新聞

好細過個陣

早幾年就好多人用yahoo search?
唔知而家點？

geocity

玩Yahoo有猿人食左幾個

方便用其他Google service唔得？

早幾年都冇乜人用啦嘛

阿富係用嚟睇嘢， Google先係用嚟search野

很抱歉！Yahoo!拍賣系統暫時不接受〝yahoo〞以外域名的YID用戶登記(例如: xxxx@ymail.com)，請使用〝yahoo〞相關的YID(例如: xxxx@yahoo.com.hk)參與 Yahoo!拍賣活動。不便之處，敬請見諒。

岩岩開返自己個ymail acc, 入唔到拍賣, 心諗......
抵佢有今日，等執啦

me

以前yahoo mail太耐無登入會被deactivate
依家仲會唔會

預設

有期yahoo 有巨響 / 飛黎飛去 / 半板特效廣告

呢堆嘢都多人用，但係除咗字典之外全部執柒晒

嗰時仲未有chrome
直頭一開IE就hang機添

[突發2032]五毛曼徹斯特聯被bam

唔用咪唔用
講到唔記得左yahoo
年紀應該好細?

Yahoo係日本發展得好好
佢地既天氣有得睇下雲圖舊雨雲係邊同大約幾時走

而家淨係會用yahoo字典，有哂例句好用好多
Google translate係基於我對個英文字有基本理解先會用，完全唔識既字，用佢查完都係唔會明

自從識左Google之後

google translate出咗咁耐都係咁垃圾
想查詳細啲用佢都唔掂
不過連登仔好鍾意吹奏google, 咩冇咗佢唔得

google translqte d讀音真心錯到嚇死人

記得個陣好on9會set google 做首頁然後search yahoo 先再search 其他野

Timway 呢